連登巴膠怒屌港暴暨馬鞍山自求多福專區

誤踩1001

置頂啦

留名
今次咁短
諗過74D爭奪戰

點解將軍澳可以條條巴士線都比人取消曬

#84 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屯碼撚真係好肉酸
連將軍澳都搞埋

未開過post
想知要點樣置頂

㩒右上角3點跟住㩒置頂回覆

三毛名單
1 R730
2 光復九巴時代健榮
3 秋本_五十鈴

唔好靜靜雞del個名

回覆、爭論
Block7、無視

thx

華明撚同大窩西議員爭條一粒鐘一班既吉線真係好撚肉酸

有無人可以講下個邏輯

將軍澳人應該乖乖保鐵

想知佢係青山講呢句會點

兆康算唔算屯門的一部份

幾隻傻仔巴膠不斷FF又一個post
唔通停課停到傻𠹌咗？

點會唔算
但兆康都值得擁有更好既巴士服務

圍插

要搭西鐵就應該由屯碼搬去兆康 起乜鬼屯門南 搞疏我條59X

#15唔見咗既
係咪隻五毛
隻五毛係咪未搵夠錢葬佢冚家

67系的存在感好似960A的洪水橋咁
搖到上跑道，黨鐵應該出左九龍

人有我有 呢d心態

應該54區＋兆康開一條X線

67A兆康後直落屯公
同埋依家招標緊54區-尖沙咀新線

朝早有咩地方南行係真係唔塞車架？
新界大東北，吐露港沙田大老山觀繞東隧求其一個位kiss都玩完

薄扶林道南行

係三隧塞到過完海應該都過左繁忙時間

李陞個位一樣會塞喎

屌你老味柴小做乜7
近排8P開20分鐘一班想點

LM

上個post有人提議斬咗條74D，
我真係好撚同意
大埔市區範圍都未覆蓋得晒，
走去為個大窩西同白石角搞咁多嘢，
出到嚟客量又柒

咁快又一個 post

擺明社區責任線黎

好難斬
姚躍生都唔係咩好野嚟

將軍澳地鐵咁好
如果巴士有得大做
就唔係咁692取消
tko得290塊餅大

因為有個私怨撚

係咪真係社會責任就唔知拉
南行去到大埔市見車就上
北行去白石角老笠14.8
計落條數未必紅到好跨張

仲繼續講74D

93K未有0066果陣成廿幾架車
98A好似過30

石排灣道啦

薄扶林道山下可以話係被放棄路段，淨係西隧嘅東邊街同山道會被留意...

其實98系 296A 297上下繁 796X/P 798依家都唔少人搭
唔係好似啲屯碼大帝講到將軍澳冇人搭巴士

減左好撚多車後得出黎既載客率黎架嘛

彌敦道

邊個撩邊個先呀
原來都唔打算抽你
點知你係到搞人將軍澳
成日覺得自己區就要啲巴士唔洗等就上到車 其他區就唔應該有巴士搭
我就係要狙擊你呢啲仆街撚屌大帝

Block9你 自己單機9up慢慢扭曲啦

唔減咁多車又做唔到290/798呢啲新線

屯碼撚講唔掂就block鳩人
咁鍾意玩山頭主義你咪返青山囉

290/798車數加埋應該都唔夠當年減走既車

未有地鐵果陣 296A 密到痴線

難怪俾肥婆嫌......🥴

796P朝早出九龍其實麻麻

佢俾青山停版先轉過黎嫁

你又知

唔止
98系，690，691，693都密到痴線

796P去程好心放棄尚德，完全冇優勢
人地296D校好時間落去等就得

平兩蚊囉
不過尚德擺明唔志在

非繁出城小巴載得晒

引戰狗學人話私怨撚
上面仲有4個傻閪係到負評

上個post我建議的
74D客量真係頹
其實浪費資源

一係延長華明吸下流水
（但大埔區會反對）

咁不如大埔區會殺線
資源做其他線

提外話：
青山病友連九公d線 有無客 做乜客源都唔知

大埔去西九條72堅慢

利申：大圍搭72去大埔仲多過 西九的客

殺線大窩西康樂園太和白石角會放過你
同埋74D一粒鐘一班燒極有限
而且回程可以掠班魚多幾蚊返大埔
之前夜晚9點到都見74D都有半車上大隧
所以我覺得74D條數又唔係真係咁差

你搭過72全程未

差別好大

72 超級大流水一程車隔離位可以坐三個人

利申：常客

但72西九都唔少客
反而除咗中大返學客之外大埔-大圍個段流水應該少人搭 多人搭72A都唔會做唔掂啦
平時係沙市見72返大埔條隊通常都係冇人既（除咗黨鐵故障個陣）
話大圍-大埔多人過西九擺明係鳩噏

柴小線睇落多D野玩

想問下第一張圖咩APP黎?

可以加埋華明

深圳灣公路

前排有段時間成日去嗰度轉車
長期都有5-8人

以前牛頭角下繁見過三架大白豪開晒6隻門一齊上客

長遠黎睇
白石角入哂伙後都要有條大老山線
大埔同科學園整條循環線 或者大埔 白石角 科學園 大學站大循環
科學園真係多人返工
74D早繁出去科學園落撚哂 個個收東九價狗巴賺撚到笑
其餘時間佢都係做返74X算啦

山頭主義就返青山喇，
留得青山在哪怕無柴燒。

又一個鳩噏
原來早繁有74D

可能啲人睇ETA等車啦
不過點都冇可能西九客少過大圍-大埔客啦
好少可見72吉住入新界/吉住出九龍

好戲在後頭

搭過一次長沙灣去大中
沙田塞車 下繁用90分鐘
之後無試過西九上

下繁有邊到唔塞
搭272E塞新城市都唔係快好多

頭車出九龍都係九點姐
科學園大把人返10/返11

個陣唔係早繁
過晒最多人返工段時間

剩係青山道足以夠玩，長沙灣上大埔道隨時要15分鐘

青沙大法好
286X轉280X/W3

咁全部公司見到無哂車
又會唔會set到10點先返工呢

唔會無晒車
仲有272K

72最快應該係沙田去嘉頓

對呢條線無太大意見 淨係想佢加番個分段 平一個幾毫都好啊

Agger
而家大埔去白石角除左架兩味van 其餘全部都係貴車
不過唔知啲屋苑會唔會有邨巴

加埋分段&BBI，應該74A可以斬得走

咩係兩味van

傳聞806系今個月加分段
不過平極我估都要7-8蚊

新開嗰架29號小巴

唔好FF，沙田去大埔一樣收足全程
72A唔入沙市，on9

斬走74A新田圍撚又話迫害佢
新田圍唯一去大埔中大九商巴士線

806A/B開全日喎

依家仲多個河東撚

但無分段
上面有巴打話AB加分段 我估個價應該會跟29全程

不過入晒伙有需求就係另外嘅故事喇 掃管笏應該都係咁

入晒伙厹咪又係叫人搭272A去大學轉黨鐵
再唔係富蝶入伙之後夾埋富蝶做堆貴價線

我都係轉載咋，但係有人講到某條巴士線會（半）全日（？）就唔太可信

一兩班掠多幾蚊，但晏晝咁多班都運櫈，
里數又長74X一大截
純粹從資源運用上嚟睇，啲車用嚟做其他線仲實際

馬鞍山個條

一粒鐘一班咪算
咪當補償比大窩西出九龍東
開線容易cut線難

29 不過連大學站都唔到去到馬料水碼頭就算
即係一定做東鐵北上生意
如果做埋大學站點都執到幾個掛

但運頭塘好近大埔墟站喎
大學一個站就到大埔墟啲人實係揀黨鐵

可以改行大老山公路 沙瀝公路 沙田路 獅子山公路 紅梅谷路上青沙

朝早厹都係咁行
但夜晚就好堅持行大埔公路，
不過尋日大埔公路都暢通咗，唔知點解

依家官方都改咗回程行紅梅谷路

厹app 去南行行埔公
北行過河

如果唔使轉K車都有一定競爭力而家疏咗好多

掃管笏252加班咪夠

係啊，但實際上都係行返大埔公路
試過上顯田條路有車龍，佢即刻扭返出去直行，
點知大圍隧道都未出已經拉手掣

到時屯碼撚又係到屌

諗起青衣人屌新巴開701A

屯碼撚屌252搞到佢架59X坐爆

考慮到一單同270B 差唔多（睇YouTube 片）
其實都真係慢

以72個班次同客量計，肯定就唔係好客果隻

大埔去長荔深舊餅無可能咁細，有部份人怕左72轉投0066都唔定

72慢在停沙田、長沙灣內街

我試過非繁一點幾由長黃搭到廣褔道已經要85分鐘 青山道沿線俾違泊塞死 開車25分先到加頓

270B轉73/73a 仲快

72班次問題衰過車程問題，
大中嚟講，多站但密車都係有得做。

同埋如果去嘉頓熟客會搭紅Van

車疏又易塞車 雙重趕客走
0066都唔係快好多 但贏在時間穩定

開全日？

招標係開繁時
但到時開就唔知啦

2020年6月4日，城巴 #6489 只在早上行走 20 線一個單程後便返回西九龍車廠，是怕了政治找上門嗎？

急問619 朝頭早係咪有隱藏加班車 見到0605已經開車

相反方向冇優惠

你搭撚過未呀傻鳩？
唔好成日紙上談兵 去搭下先講啦

兩個鳩page又世界大戰
河東撚唔知係咪係到比人鞭得多所以依家識講替代路線反對加站

睇返之前

青山走犯

月票撚成最大贏家

我都唔想紙上談兵
但早繁冇74D點搭

你唔係block我架咩 做乜偷偷地睇我留言

連登巴膠怒屌港共擴疫製亂保党铁暨914應該渡船街右轉佐敦道專區

#410 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

吓佢唔係好撚想286c停富豪嘅咩 做咩變咗反對嘅? 俾人屌到縮返入老母個閪到?

識改變諗法證明佢未算病入膏肓

呢到都鞭撚咗佢幾個post仲邊敢提

搞撚到咁大先嚟縮渣ga

由頭到尾都係替代走線既問題
不過鳩page係到扮中立之餘又唔知做乜鳩拎成堆理由出嚟撐停富豪先搞到世界大戰

停富豪好快咋嘛 喺埔路塞15分鐘夠停3次富豪㗎啦

河東關注組
瑪嘉烈迴旋唔停美孚就得
富豪點解又要停？

執返你86 86A兩條廢線先啦

86系全線upgrade到8.9

鳩page會話 唔喺沙田入面 關我咩事總之我要286c行經富豪花園

有無ching去咗見九巴車長？
上星期交完驗身報告，唔知幾時先再有電話通知

提出43X、A41P可改經源禾路/大涌橋路都on9，
燈陣閪，隨時被要求停站，不變好過變

Mon post狗要嘈直接嚟呢到嘈嘛
做乜縮鳩埋你自己個鳩page做怨婦
你個86系重組過撚到厹同你好fd啲區議員先算啦

唔講以為286c停富豪先係首選 出嘅post仲多過86系重組喎

巴打我支持你呀，最鍾意睇你追擊人

唔係大帝五毛唔會狙擊佢

我最鐘意追逆蛇波台post

佢之前出過一個係
86做火炭 源禾 沙市 秦石 大圍
86A做廣黃 第一城 富豪 沙乙博 新田圍
86C沙田路直上
以客源嚟講呢個方案的確做到最平均同埋每區上公路既時間都尚算合理
不過咁肯定要原本86A沿線個啲回程要比貴2蚊同埋拖慢沙市同源禾路既車程

順利？冇字軌喎

應該有

順利去港澳碼頭

因應大量市民晚上到維園悼念六四事件，巴士公司仍然有如往年般安排加班車疏導離開維園的乘客。

屌，好心咪撚再講個兩個group啦

同精神病院有咩分別

以毒攻毒

黃廣又多條同85A一樣嘅廢線 托柒咩

個人估派比九廠行103
敬祖路同64K試車fail

批ASV係咪要行足廿年
最後死死氣買返兩軸車

到時呢到啲人唔係屌直梯就變咗屌11米

竟然行屯碼撚最憎既上葵

同而家86差唔多姐

時間一樣
不過沙市個頭成日塞車
所以應該都係85A快少少

淨係講一句 唔想浪費空間

隨住907開辦下午回程班次，
下繁力寶中心tup 車等開既巴士量都唔少，
不時塞住中環經橋底入金鐘車流..

新東西隧車駛唔駛成堆都金鐘折返呢
982x 907其實可以改香港堂/衛蘭軒起載
反正都係行電車路
再唔係 就用翻629、W1車坑喇好心

邊個諗全部都金鐘回程架..

真係好感動
城巴第189架量產市區版12米8可以如常載客
（65xx皆視作半豪版）
晚上再次開翻若干加班車

多謝今晚每一位

屌269M拉落山啦
祖堯嘈嘈嘈最後要用埋堆兩軸真係多鳩謝

真係阻住晒，改去荔景北都好呀

或者269P全日
留返269M一粒鐘一班

虐老

57M擺祖堯
269M擺荔景北

57M 30分鐘1班，66M 15分鐘1班

其實有屯公轉車站 57M可以收得/變兩味

厹：57M一粒鐘一班

就係冇字軌
可能車長想囉OT咪叫上面俾啲order做掛

仲有條30
唔怕

57M同269M交換總站
反正屯門區佬又唔比取消57M

搞唔掂的話，269M梅花間竹以祖堯、荔景北做總站

我覺得可行嘅
但以厹獨特思維
冇理由有$11.1唔收，而走去收$9.4

72疏
紅頂又無定向出現

私人恩怨可唔可以唔好搬上黎

諗緊喺麼地道入馬鞍山撘87D 好定280X轉286C好
有d 驚87D塞車

E400係咪嫌載客量低？

由street decker同11.3，到最尾可能買番E400好過

城記死攬629條坑

加班車大法好

港版無歐六
E500mmc係設計時已預咗位上歐六

30遲啲入海達

不如

熱狗年代昌運上車出長沙灣只需45分鐘

厹：要拉長加價不了

之前好似有人影到拎左去彩虹試車 會唔會掉落91先

人地有天橋直去荔枝角站喎
行去荔枝角道叫幾飛唔好過你條半粒鐘一班既30

青山話派U廠同L廠先
行上葵同屏廈路先

30拉完一樣可以停返荔枝角站
行到咪行去叫幾飛 行唔到咪等

厹：要加車同加價不了

屯碼撚比人屌到嬲嬲豬咪想上嚟批鬥人

厹：全日45分鐘一班，可以諗諗

得罪講句覺得你都好小學雞

有名你叫兒登

907C停出面㗎喎，通常臨開車前2-3分鐘先會駛埋嚟，
泊力寶嘅多數係981P

不過都同意唔一定要金鐘起載，
為咗個總站兜一大個圈落返電車路都幾反智，
金鐘落置地都要10分鐘。

估唔到連登都可以變italk
一句講晒都係私心
無人可以好宏觀去睇一件事

你嗰個時間北行唔會塞車啦

不如38a入海達個頭，阻止條37經荔枝角道

87D碌到去MK，280X仲係內街等燈上連翔道

厹都係答你要加車加價不了

點解唔揾38A行荔枝角道
再經大角咀道去奧運站
同時方便佢地去荃葵
係單邊加價但可以整堆大窩口站bbi 補償

38A歷史上最多用4架車，依家2架車走全日
厹：加車，不了

我4點收工先去

所以話其實直行到旺角先上跑道唔係太差架咋

邊有可能87D九龍塞，280X九龍唔塞

最怕87D 塞太子同窩打老道嗰段
試過幾次塞到急尿

問題係南行一定慢咗姐

到時眾安街返天恩 一係半個鐘都冇車 一係兩架269M一齊黎就真係唔得屎

38A拉長去荃西 行埋荔景山 30收皮 搞掂

轉得車黎咪差唔多

青沙線班次，轉車完全唔吸引

而家多咗個荃灣交通關注組

F1版荃灣區分版

將隧入將軍澳呢個時候都塞咩玩法

叫290行觀塘道個啲解釋吓

85B 281M好心直接取消
繁時連半滿都冇

今日起動九龍東 開源道

學你哋話齋，社會責任線嚟
唔用呢條線補償，當年都幾難斬到更蝕嗰啲

係，對沙田嚟講，分分鐘等車耐過搭車

唔慢慢陰乾，點砍線
當日85C，由全日降級至繁時再取消

呢兩條已經陰到冇得再陰

85B 281M好似冇補償啲咩線
85A就補償82M同做埋半條區內線

281M唔係就係81M同88M？

85系 除左 85 85x,狗西眼中最好全部斬哂唔做 客量真係幾醜

係
但隆亨雲疊客情願行去大圍站出九龍塘都唔想等半粒鐘一班281M
顯徑秦石又有鐵 新田圍有80M
加上九龍塘需求唔大
可以cut得/改做區內線唔出九龍

85X想佢加密少少，有時喺大老山轉車都幾惡等但冇辦法佢條走線好吸引

cut咗85A新田圍撚又話迫害佢
新田圍唯一去樂富，九龍城，土瓜灣，富豪，含大既巴士

cut咗84M
82X拉去樂富
加密85X

咁撚大方殺85A
負責嗰個賓景撚？

第一城都有85X

上面唔係叫唔好再share呢個page啲野咩

930A全日南區，車從那來？
33A無左大窩口又唔洗補
如果可以縮落葵涌邨，應該早就縮左，兼葵芳會爆得出一條佐敦/tst特快

就黎有0066直達都要開九龍城線
有237A仲搞33P

咁沙咀道都唔近0066既
不過跟241X咁行係咩玩法
冇0066都死

行太子道西/石硤尾好過

之前係到玩野提過33A改特快
葵興開 經葵涌邨 大窩口 荃灣東 荃灣路 西九龍公路之後九龍跟287X走線（唔入柏景灣）再返西九龍公路 荃灣路返荃灣
37改擺柏景灣
葵芳特快交比36X全日
上葵特快比35X全日

都係死
又唔快需求又唔大

沙咀道同0066係唔近唔遠，行去荃灣或者西站都係合理路程

記得italk有人講過拉12A去荃灣

仲要有天橋，其實真係幾方便

如果德華公園 尚翠苑個邊唔算近啦

荃灣市中心俾兩個黨鐵站前後包圍，巴士車程唔係夠快好難爭贏 尤其西九線

尚翠苑係大窩口去都遠
德華經千色店行橋5分鐘到綠陽 其實好近

33A堆旺角客又係被失蹤

但個個位都好惡行
多人到嘔
巴士未必冇優勢

送俾紅小算啦
反正蝕錢

荃灣堆閪線一早要大執
不過到時又世界大戰
所以厹選擇將30X兜如心算

紅小收成12/13蚊喎阿哥
貴成一倍

痴線佬起人底
@藍營正義之師
建議你哋block柒佢
濱景撚嚟

德華果邊仆去黨鐵都快過巴士

等車耐 車程又唔夠直接，雙重趕客 最佳例子狗西30x

你唔係block鳩我架咩
做乜偷偷地睇我留言

同埋邊有起你底

德華冇30X
最近都要大河道
回程仲要去到富華街先有站

72問題

。班次疏
。塞沙田同深水埗內街，塞嘅時間已經夠跑晒大埔道同大埔公路
。硬食天價流水

平日時間塞沙田內街係好煩，但繁忙時間行新城市又仲塞唔通繁時行內街平時行公路？

深水埗出返長沙灣道又怕跌客
同埋回程冇得欽州街直接轉入大埔道（東京街入？欽州街轉返一兩個街口？南昌街入？）

btw大埔唔需要青沙深長荔，望到塞沙市同西九燈陣都想嘔了

72A入返沙市 殺74A比嗰丁點車72A
72跳過沙田

冇車搭一律轉乘解決 開個-$4.2比佢

仲有舊路經常性接近站站停，每站一個半個上落已經比起跑吐公慢10-12分鐘

近呢半年，72車程慢左好多

你人格分裂
頭先講完塞公路仲塞過塞沙田內街點解要飛走沙田

咁梗係啦
唔係70 72A 73A 74A呢堆都唔洗搞成咁

做油麻地、尖沙咀、紅磡好過

咪就係講緊繁忙時間會有呢個問題
所以想跳過都會有阻力

政府聲稱公路改善工程要去到23年先完成
到時係咪一勞永逸剩係得天知

「殺74A、72A改入沙市唔過河、72非繁跳過沙田」
咁囉 得唔得

72唔改，前兩者都有必要啦
來往沙田大埔嘅就交返俾佢，有乜理由要去西九嘅線做返新界區內服務

咁九龍城唔慌有人搭

老老實實去九龍城有幾大需求？

你問個page admin

厹：不變比改好
72飛走沙田，已經做到提速

沙田比你過先算
1. 咁樣搞到河東新田圍冇線去中大同大埔
2. 中大河東新田圍冇車去黃大仙 新蒲崗同九商
3. 河西沙市冇快車去大埔道長荔深
4. 厹唔會放棄沙田-大埔/沙田-西九天價掠水
唔係話你錯
不過咁搞法厹收少咗錢之餘仲要比沙田屌撚到仆街
所以呢啲FF算

厹先唔想飛走沙田
唔係點做天價流水

埔公線黎講佢班次已經算比較密

我估厹最後都係學270B咁將272E全日開半粒鐘一班塞住大埔撚把口就算
之後再陰乾72A 等你班友比9.6搭天價流水 比13.2特快出西九

究竟九東有邊日唔係起動緊

疫情下嘅假日

人車都起動 行人路有時都塞

成班負皮撚
屌你老母呀李浩源

私怨就返你啲巴膠wtsapp gp啦屌你老母
再唔係你咁撚巴閉咪自己開個post屌柒佢囉

講未有mtr之前喺點冇乜意思
根本唔會有人咁得閒再搭巴士去牛頭角轉地鐵

即係好似屯門啲M線咁，而家都無人特登坐M線去荃灣轉車出九龍港島

272E開全日囉好似以前59a/66咁擺YCS做總站

位位收13.2出長荔深

欽州街俾31B,36A,46停算啦

你估九巴唔想咩

上面想72就咁飛沙田

增到$10.1飛沙田

大埔沙田區佬都唔會放過佢

其實272E/286C 南行行完欽州街，左轉深旺道總站擺奧運站/維港灣/柏景灣唔得咩

柏景灣有72X，272E停南昌站就夠
286C停長沙灣就JM9

72由佢全日20-30咪算
開272E全日啦
講到尾沙田都係要快啲重組86/A

厹就係想咁

272E/286C行遠少少擺大角咀啦

咪講咗大角咀有72X
272E仲擺大角咀jm9

272E深長荔個基本盤夠大？🥴🙈

非繁半粒鐘一班夠啦
仲要收成13.2
而且有個所謂青沙轉車站

出九龍可能係 但返尚德大把人咁做

下繁80M九龍塘條隊都唔短

假如272E落奧運可以密返啲，
而272X甩咗奧運又可以執靚旺角、太子條走線嘅話，
我係ok
但我唔知太子應該點上連翔道，
會唔會君匯港已經最快

回程係
一係行荔枝角道 欽州街 深旺道 東京街上公路

會唔會西廊落美孚總站轉上青沙快少少？
但都好無謂，本身行青沙都唔係直接，
仲要落去調頭，時間可能同塞獅隧差唔多

唔會
仲要美孚調頭位都成日塞

結論：改轉行青沙，加價屈錢，然後沒有好過

286X 287X都叫多咗客既

嚴格來講287X唔算改路，87A邊有做佐敦、油麻地

咁冇乜線算改路

280X都多客過280P

271X、272E、272X三線有待改善

270D都係

270P

W3

272E下繁算ok
271x尾果幾兩三班客量就唔係幾靚仔
272X 無眼睇

接近全日運櫈就唔好提

271x係大埔gp嘅評價都係好一般，話唔快得好多

272X下繁冇咩用，係奧運執到多啲客，
旺角真正需要佢嘅係星期五同假日夜晚

都唔出奇
上次沙田 A 線特登改走 41P
然後水泉澳逆走濱景

嚇到我

有乜問題
係個鳩page話要改走A41P所以先提呢個方案
唔通好似個鳩page咁要人濱景兜半粒鐘先上公路咩

閣下有啲言論都幾嚇人

四美明明有286X仲話要開條四美-西九龍新區青沙線

人地顯徑爭取咗咁耐機場線就走去叫新機場線唔好入顯徑 叫人繼續駁一程出去轉車
其實大家都差唔多姐

越改越慢今日直情有班車唔知點解走咗入大角咀富榮

有靚女為什麼給負評😓

我邊句叫新線唔好入顯徑?
夜喇 學人起槓

望吓啦cap埋比你都唔睇

太老

好地地55座咪算囉
係要加盡佢嘅
又唔係唔知個legroom幾咁窄

西九線

觀塘道東行觀塘地鐵站巴士總站對出浸到完全行唔到車
西行塞到傻左

起動九龍東

不過位位掠多3.1厹又肯拉去大角咀既
順便減一減72X班迫人搭271又可以掠多一蚊

痴撚線 成個觀塘水浸

真。起動九龍東

李浩源唔係支持286C經富豪嫁咩
btw可唔可以唔好再將私人恩怨擺上黎
鳩talk都唔會咁啦

私人恩怨撚要block先得

我寧願睇女都唔想睇一大堆字

幾多分班話？
根本唔係冇人
係唔show你老九咁解

厹荃灣市中心出MK只有閪線30X、33A，厹放棄荃灣市中心出九西咁滯
全日開20分鐘一班荃灣市中心經西廊直達太子，旺角>油麻地>佐敦>尖沙咀>紅磡站/紅鶑道，應該有得做
問題車何從來

回程有234X

有巴士搭 有巴士影就得
最多得閒玩吓假膠 發表帝論

呢條線返荃灣唔經荃灣市中心都夠客
尖沙咀碌到美孚上公路都係閪

由牛頭角站塞到去藍田站嗰個迴旋處對面西行由藍田站迴旋處開始塞

反建議72A入

24/7起動九龍東

應該係
可能過比老九算

西行龍尾入埋將軍澳去到環保大道
290又贏

有無隧道撚出下聲

坑口撚：我都要繼續直出隧道 唔益你班漢奸

情願宇宙大塞車都唔撚益你班漢奸

其實呢個係咪假膠page嚟

條線感覺有得做

個總站超細，邊有可能再攞線入去

之前提過57M改行楊屋道同葵福道
但呢到啲人話塞車就不了

轉頭返觀塘寧願行紅隧/坐船
一冇咗條下通道就塞到仆街

台灣姐姐35歲左右之嘛

我覺得應該72 72A都一齊經安祥路

成件事好撚搵笨咁

厹想廢57M，仲搞黎做乜

話事話厹自己有多架豪華版B8L預備比P960

38A 238M合併囉

豪華版？原先P960果批唔係快餐椅咩

錯了，以為86座用半豪華配置

九公司邊會死錯人

72A 一個鐘先兩班又唔會大大增加道路負擔次次安慈路同公園嗰兩個站都冇人上落入一入文娛中心可能執到72上路/源禾客雞，不過收少$1.2狗巴未必肯

厹邏輯
新車換哂2.0快餐椅
舊凳咪豪華咗俾你囉

但做到大埔中心落大圍獨市

搭K12轉黨鐵6.3 only

至少12分班先會有等既意慾
車方面響啲區內線埋手啦 34/37M/39A/34M

39M 荃鐵軌邊-大河道-荃西-沙咀-仁濟-千色-南豐對面-然後返荃威

然後39A收得 荃西39a位俾38A

連登仔喜歡純文字討論

殺33A，37延去大窩口邨擺街或葵涌邨
開233X荃灣愉景新城-紅磡站，直達旺角每位$9.1，荃灣區內走線跟930X，234X/30X/238X轉233X BBI

海濱行去西鐵站去屯門仲快

學230X咁收夠9.6

仲未水退咩

K12 + 火車又快又平

平日仲要6.3 only

條路仲封緊

算啦其實72A冇得救都係等九月開學做返沙田大圍往返中大

厹：72A 5.8不了
72 9.6

唔知今日係坑口搭102定91M轉93A出觀塘快啲呢

72A應該好快陰乾到一個鐘一班雖然大埔都有啲人會搭上去松仔園行山

30X/230X真廢線，
勝在收得貴，厹繼續做

換272E全日

290A去到中秀行返落去應該最快

貴 要10.7
91M轉93A只需5蚊

不過識玩係沙市上81去瀝源禾輋之後行返出源禾路搭72就淨係比5.3就入到大埔

唔怪得80M死都要出堆冇車牌嘅橙色B8

可能去陽光代NR331 批歐三ATR

冇咩人識

厹都唔想咁多人識
收少4.3

二百幾萬買嚟俾班智障坐？
不了，佢哋坐殘舊啪啪啪比較合適

比荔膠堆ATE/ATEU/ATEE/AVBW/AVBE

單靠工業村加大埔公路都無得發圍... ...

比聾混7XX/8XX，反正都跑青馬

搵呢堆車行E線仲衰過升級服務

所以送去陽光

有冇人記得bcoy我唔道

italk仲吹奏72A
加車落72A 10-20一班
換其他線走

摺埋74A，厹都會唔加車

不如加到3-5分鐘同減價到5.3
抗衡黨鐵

順手加埋學生優惠

順便係大埔中心,中大,大圍站,整4蚊拍卡機

3-5分鐘
取代74X成為大埔線王

上面啲FF拍得住精神病院

74A應該全日加密到3-8分鐘一班
擺返觀塘碼頭做總站同行返觀塘道
等班太和,運頭塘,中大客由黨鐵回流返去74A
做第二條74X
順便加強沙田河東同新田圍-大埔既服務
同其他巴士一齊起動九龍東

係呢到客觀討論會比人屌長篇大論

正，大埔出東九用100架車，
諗起都濕晒

觀塘道開源道敬業街日日起動

精神病院，近日太多院友，網絡不穩，以致走甩幾個

99應該拉埋去大埔同北區
大埔-北區走線跟73A未縮短之前咁行
299X拉去顯徑 沙市之後跟283去到美林總站之後再跟286X兜大圍站去顯徑

厹mode：99而家服務緊大埔區

99冇服務北區

你冇坐批車幾耐
通天嗰邊整得好過市區喎
反而市區特別大荔全部係頹廢狀態

終於識擺靚女圖出嚟

其實係35左右的姐姐圖😍

其實一條行沙咀道-深長荔-界限街/太子道-九龍城碼頭
另一條直接西廊-鴉蘭街-油尖旺
都差好遠啦

荃灣-九龍城唔知有無得做

諗起舊時住馬鞍山
係旺角返去又唔想搭87d
結果走去搭280x（好似係）係車公廟轉馬鐵

紅小速度行完來回，
巴士速度先差唔多到九龍城。

遲下都有鐵啦

應該係287X

270B有加班車
好似係
但非繁其實夠客加20

其實應該拆幾條
一條深長荔之後跟41/45咁去愛民
一條行西廊直達旺角去佐敦
一條行西九龍公路直達尖沙咀去黃埔
一條行西廊直達紅磡去九龍城
一條行荔枝角道之後行界限街,聯合道,又一村去白田

巴膠：我地只搭巴士 唔搭黨鐵同垃圾小巴

佐敦上元屯門朗紅頂$15/旺角創興廣場$13 直通車特快表示

呢批車快到識飛咁，仲有當年BW一出嘅影子

市區無架BW,BE追得上

84XX/85XX除外

⚠️即時交通消息⚠️
大埔公路北行山泥傾瀉，南行水浸，72, 72A, 73A, 74A改行吐露港公路，不停大埔公路沿途各站

沙田方向: 不停雍怡雅苑至九肚山路
大埔方向: 不停落路下至雍怡雅苑
不設任何臨時站

特快限定

要罷鐵

青山院友：順手加密到5-10分鐘一班

話要72行公路個班

72特別急行，沙田-大埔大埔公路、吐露港公路爆走

臨時新快速

有冇人知佢up乜鳩

山竹打完風之後行吐公同青沙

平價版272E

其實你地成日話9talk係青山
點解仲對班院友啲言論咁上心
最近啲post都係無限loop青山啲topic
同埋運輸署上身咁ff路線

所以我依家改邪歸正
玩吓假膠算

唔搭黨鐵唔係巴唔巴膠嘅問題囉

垃圾小巴係

其實唔出奇，
未正式開980X嗰陣，
聽過有人收工係東涌線+287X+小巴/馬鐵
夾到時間其實係可以好快

雖然部份小巴公司相當奶共
例如做科大小巴個間閪龍,仆街潮聯

W1轉W3返沙田大埔都好快

仲平過搭307/907C

如心咪有30X

30X唔落尖沙咀

復工再講
W3都有機會，W1......

咁你要呢個🥱

油尖旺區議會反對取消

234X改號34X入埋如心 行沙咀 搞掂

巴膠大帝：住黨鐵上蓋就唔好咁多要求
好似屯門咁西鐵輸曬先講

荃西居民唔一定住正黨鐵上

33 930X 238X沿線

其實呢句可以加埋落萬能key

可以係中港碼頭行返出彌敦道
步行也不算太遠

叫城巴整埋930系

italk 74D個帖有人話：無巴士得小巴都好意思攞出黎講

的院友非巴士不搭

御金國峰而家都有914來回 W1仲要嚟托柒咩

屌你老母我要包車過海

支持，最好加埋W1

晚上15先夠做

去上水搭欖隧線轉279X/978好過

咪有招標線囉

呢度係葵涌

招標線做唔到愉景新城同炮台山

小欖

青山

因應西貢北潭路發生山泥傾瀉影響路面狀況，為安全起見，九巴會有以下安排：

暫停服務

91R、94、96R及289R

冇得掠水

見過有人係海濱落左238X之後即刻轉238M

見到91行緊單門E200

美孚碌到尖咀不了

230x全日取代30x囉.......

冇左$8.9 黃埔出SSP，老狗點解

可以行去蕪湖街/紅磡街市搭6F/6C/41/45
步行也不算太遠

$8.9 流水線，開20-25分鐘一班都有客等，好好搵

位位收多7毫
做埋尖沙咀客 打和啦

依家早繁果幾班車都做到咁嘅衰樣，狗西點敢全日？

要怪就怪狗西自已攞黎賤，條30x以往做到咁嘅西樣 直接倒客落39M轉黨鐵

前幾年唔係話將230X兜西站同楊屋道咩

狗西未以掠水為先既年代

龍德街走就算啦
238P都可以殺埋

我代表海濱同環宇海灣班人屌柒你先
要行出龍德街仲要比多$1.5

其實應該沙咀道走
兜西站好似係上蓋堆樓業主唔俾大涌道入

對黎講隨時39M好做過30X
講開又講
荃景圍 西約 海濱 真係荃景圍待遇特別差
230X比234P 238P
貴七毫紙仲要停多個美孚

但就算入唔成西站都應該飛美孚

當年荃景圍自己反對
好似話冇深水埗直車

想問厹隻App想睇車程係咪一定靠gps 做佢起點
我想睇唔係附近既站A去站B要幾耐係咪無乎

39M 一轉，3條M線最短
係我都做39M

30X咁L耐，比盡搭去MK，MK後66

環宇唔係用龍德街站嫁咩

230X 9.6
238P 8.1

㩒地點搵咪得

230X仲要停美孚

238P最多客MK落車，TST可有可無

開X238
海濱直達尖沙咀

荃葵青唯一跑西九龍公路到TST

改跟3X行囉

葵青可以試下
荃就唔好
元天都唔係幾掂

41改行尖沙咀去九龍城

梨木樹出美孚36A同46X差幾遠？

海濱行去西站搭鐵到尖東車程要幾耐？巴士慢得多都唔好玩直達尖咀線

荃灣仲有個死證係上公路嘅出入口位，一係祈德專 一係海濱 上落，兩個其實都唔係好方便巴士入市中心 要塞車食燈

但去西九嘅巴士如果由荃灣市中心上公路時間太耐，基本上好難搶客 鐵時間太穩定站位又靚

大河道天橋直插市中心，全日巴士得51

荃灣開W線

唔啱聽唔好屌我
荃灣市中心位去西九 尤其太子打後，鐵各方面穩贏巴士 綠陽果邊係連過海巴士線都好難做

開W4 荃灣站經眾安街,大窩口（回程經荃富街）直達西九龍站

其實啲坑口撚洗乜成日嘈要直出
直接開條W線係坑口直出將隧轉車站再去西九龍站咪得

真，同黨鐵直線對打出九龍輸硬，你跑西廊又好，唔停站又好，都係唔會夠密，當唔洗等車時間最多係打和

食哂所有獨市還離黨鐵位就算，貪字得個貧
30x應該跟234x直出，回程兜下荃灣市救下條m線
改到直出，如果無客就真係無需求，減班無得怨，乘乘地做返足定點

雖然神氣左少少，但係兜落去都唔會有客架拉

送晒荃灣市同荃灣西啲客落紅小同0066

不過，出市區30x只做荃景圍 愉景 祈德尊同234x分餅仔 我驚非繁班次會好可怕

依家入市中心行大運，非繁都15/20分班

順便代黨鐵同紅小多謝佢先

而家荃灣市都唔見30X佔有率好高...

30x有邊日真係開到15-20

今日

班客用對腳投票, 荃灣市中心去西九 港島巴士線一向俾鐵打到半死

930x係贏在上公路夠快然後直達港島先搶到客，再睇下狗西要兜綠陽嘅934a做到咩樣先

話多唔多話少唔少啦
平時見大河道同如心夾埋都有20-30條魚既

表列15 20都做唔到，再斬服務範圍 狗西減嘅班次同撚客無分別

得罪講句，30x唔救好過 集中資源做好條234x 三寶中234x全日客量算最靚仔

載客率都有7成
同埋真係咁閪既就唔會開回程

好老實咁講，呢D鐵優勢極強地方正面對打基本上巴士無得做
應該要做係用田忌賽馬做戰略做出路仲好

30條魚有嘅，由荃景碌到大河道咪做到
非繁去九龍，好多時窗口位都未坐得滿就上公路
30x係祈德尊比234x早到站 客量先好睇小小

繁時線同全日線好難比
繁時都做唔住就真係收得皮

不過234P好似都頂唔到閘
荃景圍天橋轉車站上有位坐

新界油尖旺線而家都好少早繁頂到閘啦唔係咩

仲比60X平6毫

最舒服W3同81S

荃葵有幾條過海線真係收得貴同有競爭嘅產物

住荃灣唔好對巴士有咁多要求
好似屯門咁西鐵輸曬先講

936

巴士公司事實的確咁做緊
點解798 290要放將南做尾站？
好現實一樣野，將南做尾站都係唔會夠鐵快，仲趕埋寶琳山上班客走

係唔知荃景圍點諗
學鳩talk話齋不如削俾城仔

238P十年前仲頂閘，MTR食KCR不見了
238X由以前荃灣3X最密，繁忙時間開個位數班次，減到同234X睇齊

最忌係連獨市位的客都唔想搭拉
基本盤得咁大咪就出30定點，好過咩25班次

荃灣過海有潛力係繁時試開北角鰂魚涌太古線 就算0066都要金鐘轉一輪再碌去東區

咪有招標線

問題咪即係似934非繁客量真係咁少，塊餅太細

E22A

比無良柏做

削俾城仔就緊係做埋九龍大流水救全家
一來擴大自己地盤，二來逼對方唔可以做得太hea

咁E22A係歷史問題
同埋係提出過E22A反轉行反左枱先出現E22B

所以佢哋咪想98/797入坑口

經深長荔就梗
爭在仲經唔經荃灣站

事實係荃灣區最好客嘅巴士線，行車時間上都係穩贏0066
234x都係有西約客撐住 唔係都死左大半
有左西站 238x都減左幾次班 俾西站搶左唔小客走

將南而家都有798B 290X

原來無良柏一早做緊荃景圍

E22B都收咗皮
要快比42蚊搭A29

or A29P

開W線咪得
反正將軍澳冇W線

出九龍應該點都多人過 過海嘅
同埋934志在插旗，蝕住都要做
同967一樣一班頂閘夠養全日，唔怕連櫈wor

當年大家都未傾向淨開A車
基本上A29開始可以話全部轉哂只開A

E43

出九龍就飛荃灣站，專注做大流水
返荃灣就緊係係正部234x前面，夾死厹

30x飛甩荃市上公路，夠唔夠客就睇荃景班客仔有冇由M線+鐵回流

同埋30x先天無做尖咀客，又比234x輸蝕小小

呢個問題係有趣
精神病院有人提過，荃灣3條X線深長荔上客而家都係少過大西北線同42A 44
本身深長荔去荃灣的話3條X線同0066差距係細好多

坐底15分鐘一班搵你搭

呢條垃圾最終都唔似開到，hea區議會產物

變咗A43P

個人覺得開934X灣景＞荃景圍＞綠楊去西灣河有得做

暫時798B仲要入坑口
290X就算啦，上埋安達臣都快唔得290幾多

34M 39M 238M....
不過好似37M仲短

個人覺得開936X石圍角＞上葵＞四小龍去西灣河有得做

荃灣大把地方唔近鐵啦
比紅小做晒咋嘛

798B今年話經調景嶺 尚德尾站

又要提下兩巴都唔想做葵涌邨生意

0066 5分鐘內有車，上車20分鐘內到荃灣
本身巴士班次又做得臭，咪趕左一部份客走

咁咪變左41A慢版？
不如摺左佢俾44/42A轉45做晒.....

所以我咪話暫時...
佢似搏緊會回流堆客
同埋798B的話同鐵行車時間差得無咁遠

0066荃灣個站位根本唔靚
如果33A服務唔係咁好洗撚搭0066再行天橋返去咩

30X 234X服務都好好

荃葵九巴最好生意同最有心機做就係M線

32M 34M

290

33A 238x 234x 30x, 我都數唔出邊條服務叫似樣

寧願30x唔去荃鐵大河 一鳩就滿樂沙咀
234x有道義啲兜入愉城打個冷 之後大涌道上橋

不過係大西北M線

39M

39M 36M 235M 31M

59M

33A主力做葵涌邨出九龍啦
荃灣係啲人得閒果頭先搭佢姐

42a青衣南都無鐵，搭去青機葵芳再轉更慢
大西北又要駁輕鐵

荃灣市行去搭地鐵，至少行到過去先，時間穩定
234x都還好，30x臭名遠播

荃灣要鬥得贏0066就只可以靠站位方便，即係要比所有遠離0066的人都有合理速度的車出九龍

都有十個八個係如心上車

口頭插旗

紅小載得16人🥱

都係果個問題啦，同上葵天南一樣
老九睇住而家盤數同客量就覺得冇發展空間
客就周圍都有，睇你執唔執到架姐
老九覺得上葵啲人就好鐘意去深水埗，荃灣天南啲人就好鐘意漫遊長深荔

33A就真係要諗諗俾無良柏做
應該冇嶼南堆線蝕既

NR33

好似我咁窮就會荃灣上

其實33A荃灣上果班幾多係葵涌落左車

要重組難道其實幾高
尤其冇一區肯放棄深長荔直車

又咁講，城仔都唔係好想做葵涌邨生意
次次優先收930去救930X/大西北線

住慣屯門/大埔果啲搬左去荃灣就仆街
260x/271衰極都旺角上跑道
234x就跟廿年前69x一樣美孚先上跑道

271邊到旺角上跑道

呢個唔知係咪歷史原因，本身佢地真係同深長荔有好強社區交流

窩打老道都算跑道？

仲要停鳩月台

叫果咋區內線34/39A/37M/38A/30繁時每條嘔一架出黎都得左一半啦
反正呢啲返學線個peak都唔係同返工線一樣
同沙田85K/86K去到8點啲車去晒80x/89P道理一樣

條30...
將佢變30H一粒鐘一班算啦

如果二間公司各自出一條荃葵東區二繁應該幾好睇

38A再收得返一架車

之前咪叫30落海達

地理位置近唔出奇

厹：要加車加價不了

荃葵青、深長荔同一醫院聯網
雖然唔係好關事
238X、30X、234X通勤客，主要荃灣-深長荔通勤客

唔洗，買送時段照比返而家班次
下晝5/6點街市都收埋皮就乖乖地去旺角執客返荃灣

所以以前住荃灣，出入西九龍一律0066見
果時未有ETA,30x有車到 我搭0066應該接近到大窩口

咁以前廣華都九龍西聯網，呢幾年先變九龍中

乜家下搞成咁架喇？

大窩口咪算好
一間到咗MK架30X都未有車到

如果930葵涌邨止步就話姐
葵芳塞到入荃灣隨時半粒鐘以上

39A、30、38A嘔無可嘔，全部變60分鐘一班

3部掛牌
朝早有部要做38B

官方全程行車時間27分鐘，30分鐘開一班

30用5部車都可以嘔2部既

個陣好似話想全日30二部車做哂
後尾討價還價出左一班38B，用38A車做

厹最初計劃全線取消，2部車做晒+開38B只係折衷方案

應該話整個大重組，剩返的車比40p全日
睇下佢地點deal了

40P應該關上葵果咋深水埗接駁線事
上葵擠車出黎易過荃灣好多

238X仲有深長荔去中港城獨市
30X要做埋212果份

40P同荃灣唔關事，除非全日化後泊荃灣市中心

黃埔客落地底落得咁開心
洗鬼理佢地咩

當初搵30X吞併212就變到30X提速都唔可以跟230X咁做尖咀

住黃埔唔好對巴士有咁多要求
好似屯門咁西鐵輸曬先講

6F寧同6C重疊，也不入黃埔做補賞

最大問題佢用醫院線做理由
用得呢個理由就好麻煩

當年212又真係頹

黃埔可以行去紅磡街市搭車
步行也不算太遠

厹早就想殺6F

遲下全個紅磡區有黨鐵，用6F做醫院線

佢用得醫院線做理由，呢個答案都唔使諗過到骨

當6c都自身難保，6F仲會有命？

238X>234X>兩pat屎揀唔到
但係234X荃灣方向我會選擇創興紅van就算，兜大河道真係唔太開胃

成個post 變撚左italk 路線討論

呢到小欖嚟

係返荃灣方向
旺角站上車計，標準時間20分鐘到荃灣站

但兜咗富昌

有得睇ETA嘅話15分鐘一班其實唔係好大問題
加上返荃灣有兩條線等
有時好彩嘅 走咗234X隔幾分鐘就有30X

住南昌唔好對巴士有咁多要求
好似屯門咁西鐵輸曬先講

事實係塞車趕客落地底
鐵唔一定係最快但時間穩定已經贏左

但而家愉景啲人都係行去福來上234嫁啦
邊撚個會陪部30X喺大河道自轉一圈半

以為我自己嚟，我上個post問過exac7ly同一樣嘢
我想知佢由總站去我樓下要幾耐，
完全睇唔到

行紅磡道
話時話條6X開黎做乜鳩

嗰嗰回覆都依句，你覺唔覺得煩 ?

6C急行

覺得煩你咪唔好睇

多數2架一齊到
就好似以前大埔返上水一定70 73 73A一齊到一樣

擺明鞭某屯碼撚屍

加落萬能key算

兆康站周邊獨立，不再是屯門

91 91M都成日一齊到

不過兩條線又冇得聯合班次
然後又各自有獨市位冇得重組
搞到旺角入荃灣焗住經深長荔

“市區快速”，笑撚死人

鳩talk mode：
係想快嘅，跟202狗衝上西廊，八文樓落地行渡船街、佐敦道應該係最快最唔塞嘅選擇
照塞東京街後嗰段青山道同大埔道
邊撚度快

M線係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口

39M係阻礙荃威巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務

最快唔係應該行太子道西過？

美孚直上西廊最快

自，界限街至啱

同上一代6X一樣快到無客

如果要紅土頭站keep住蕪湖街嘅話，係佐敦道

大大條西鐵係度，幾個站就到尖東
狗西唔係咁天真以為美孚一站直出可以贏西鐵嘛

你唔係咁天真以為狗西想比你一站直出尖沙咀嘛

除咗屯門站周邊同屯碼其他不是屯門

果條6X點睇都係cut車陰謀

202同樣玩法

有時我揾路線，撳入去睇完出返嚟呢版，都會無端端叫我4466

運豬署班撚屌0遠見造成
當時捷輝話想接辦212兼上埋QE平台又唔撚俾
咪搞撚到一堆線喺度爛鬥爛

捷輝少數黃色小巴

運吉遠見就係迫你搭黨鐵
取消晒所有巴士同小巴

38A做埋30果份咪得囉

恨不得2號仔做埋8P同6F果份添啦

第一次搭N290
原來係用前門落車
個模式好似N216
定係個司機偷雞自己用前門

尾單嘛

上網睇過都冇好似N216咁攞正牌

佢意思係將41行大三 一出就佐敦道 直插尖沙咀呀

合法上高速

荃灣西0066 落到尖東
巴士落葵涌道未

0066 荃灣站位唔靚你都講得出

時間表上係有能力夾到聯合班次既
有冇心做/做完會唔會收到亂晒就後話
要做有工具做得到

客量如何
最好天馬苑，沙田坳道，鑽石山站加站

對沙咀道果邊唔把嘛

沙咀道對巴士泥講係黑洞

798B冇客原因似係開得太早
7點3架車就到尚德 去到沙田都係8點
呢個鐘數就算坐798 都唔會差好遠 仲可以入埋火炭

而798A 都只係贏堆山上客 實際都係唔滿

290x 就好明顯計晒數要同正線夾時間 唔係既話解釋唔到點解西站開05 35咁奇怪

46X慢10-15分鐘起碼。睇咩時間搭

非繁搭46X由葵芳邨去美孚只係10分鐘

33都應該係鑽石山站同牛池灣村加站
同西貢線搞bbi

講載客率唔係B高過A咩

叫紅小拉落尖東

33平日開，鑽石山站有幾大作用？
中九龍幹線落成，改行中九龍幹線最實際

竟然入12800富豪

中九龍幹線通咗先算
同埋黃大仙客都唔比你改啦
停多一兩個站做多啲客唔好咩

鑽石山站又有新蒲崗返工客
又有科大轉乘客

但都未滿瀉
然後睇返798個客量睇 A B仔 可能遲10~15分開已經可以頂閘上隧道

改完你點補償俾黃大仙

估下先：12800 B8L去平路路線？
3ATENU/E6X甩岀嚟去龍呈/屯公/城隧/爬山線？

不過薄撚到仆街嘅快餐凳不了

同埋拉上火炭

講咗好耐

之前有圖

四月已經有

link

33重點係九龍灣/觀塘商貿區

33係唯一往返黃大仙至九龍灣/觀塘商貿區路線

黃大仙去九龍灣/觀塘商貿區/沙咀道/龍德街

不如話有心整死佢
但就算俾佢接辦 都唔代表佢唔使死

仲未有市區特急

市區特急留番俾西廊線

74A

去唔到觀塘

黃大仙搭290系/40，到荃灣再轉乘238M

agger
淨係條漆咸道已經玩死
非繁都可以塞8/9個字先落得返彌敦道
而且黃埔除咗條綠線，行遠少少仲有西鐵

290系/40去到九商/觀商

40到觀商
33定位荃灣-九商/觀商/油塘，黃大仙整合自己整條落九商/觀商線

睇邊個位，診所 citywalk 果邊行橋去算好近

如果係尚翠苑果頭就好唔就腳

好多時唔係唔想搭巴士，而係路面塞車塞到焗住落地底搭0066 班客仔用對腳投哂票

部份區份0066係車程時間上有太大優勢

全車大概10個人

老城非專架267因咩事成個月都冇出車

已拆車牌

估唔到非專歐三竟然係佢死先

話說296M而家嘅服務對象係邊啲人?

上面見好多人講荃灣3X
想問下麗城去深長荔架紅van掂唔掂

尚德<>寶林
寶林>康翠

行唔到彩虹總站通道

好難想像235嗰批咩狀態

龍運啲車整體係咪keep得好過九記?

牛池灣村關彩虹總站通道咩事
你搭過38 40 80 89 E22未

放假行開荃灣, 間中見到235線巴士都會頂閘
點解放假都咁多人搭?

咪就係，放假去荃灣

33 官方路線冇記錯係可以鑽石山塞車個時跟42c 落彩虹道經彩虹總站出太子道東
如果鑽石山加站就唔可以兜路避塞車

235嗰堆BE究竟幾時著火
呢排長期著風扇

差唔多，捐入去跟91/92上志蓮淨苑去彩虹總站
某程度上冇站就係畀你 set 替代路線避塞車

咁直接經新蒲崗做埋新蒲崗返工客
回程停鑽石山站

如果要由翠林去尚德, 咁搭296M定係290/A/X快啲?

安蔭石蔭呢啲屋邨地方有咩好行阿？

296M/290X/A29P

好欣賞巴打

區內最多人上係X
M係上山先搶少少綠van客

龍運都有MCV B8

sry當我冇講過

我覺得無分別，甚至龍運仲衰過九記

所以要睇咩時間搭，荔景堆燈好倒胃口。

落到荔灣無人落車都無咩問題，下下埋站停到暈。

銀柱龍起碼可以行到退，都唔知啲BE會唔會頂到行車證到期

MMC

仲要睇吓碌唔碌車
呢條閪線同48X近幾年多咗好多碌神

以前86B會唔會快過46X?

會 青山道唔塞既話
不過依家行上山搭286X都係快10分鐘到

睇下班車長會唔會又集體port車早年掛掛下歐三豬好地地走去縮皮掛堆膠dent落去，之後打回原形

930X 係主任專車唔通又話你知咩

借位一問，見到馬鞍山接近沙田醫院整緊有個隧道口，有無人知係咩來？

海濱特登兜去行青沙都幾撚戇鳩

海濱，德士古道直出最快
行去楊屋道搭49X隨時快過38B

唔通屈喺嗰幾條邨入面咩

新記 116 行 12.8m, 是否特見？

利申 搭緊

九巴11300 facelift出咗牌

Nope

有一部九廠

42C改行龍德街

M=中碼

沙廠無份

沙廠除咗77K同64K冇線一定要用短車
林錦試路又好似fail咗

鄉村路線係咪只可以用短車?

251A/B咪用大車

唔係，各線首選用12米MMC

99/299X ATE做主力

咁轉彎嗰陣咪要好小心?

睇路況
鄉村啲路唔一定窄
好似清水灣道同西貢公路啲路其實好闊

真係上山下海邊度都見到佢

林錦同粉錦見唔到

遲下可能會有

荃錦

有冇掛牌唔重要，各線總係有ATENU行

大清

太多彎位, 長車未必應付到

51有冇

11C兜九商

老九員接搵3AD行粉錦架

12800行屏廈路

真係有

ADS上荃錦

城仔行過大9

屌你老母 沙廠又踢直梯車落水廠把撚？

今日又見堆獻世車頂哂閘行73x 74x ，咁撚多12800 同12米高載 你間西廠唔出？

精神病院話10號960B開1815
其實應該全面拆960B 960X

再嘈行廿三座

厹：請善用屯門公路轉車站

汁下條960b拆線好過拉，部份班次青公直入洪水橋
做埋68a/63x逃生門呀嘛

洪水橋果條條行富泰景峰啦
67系都要逃生門

咁係轉車站轉68A/68X算

富泰景峰多人過藍地洪水橋

所以咪落車轉68A/63X

叫54區條線行富泰景峰

上晒行人路喎

AAU對頭AAU都要讓架啦

都得

68A掛緊B1堆行李車
下䌓屯轉屯公三站齊齊留後

唔用廿三座咪算好

276行埋12800

諗起屯碼

59M,59X,259D加到一分鐘一班

我屌狗西老母 每日下繁73x城隧條隊由站頭排到站尾 狗西仲越出越多12米車 點撚樣清到客？

再嘈出單層

狗西 交牌咪撚做啦
大埔果2.5條皇牌線，得半條係做得似樣 271都做得好過73x 74x

出呢部清客

72A同74A做得最似樣
脫班率最低

睇1005見到74X呢排成日整部短車出嚟行

嗰半條有人同佢爭啊嘛

新城歐四E500上斜廢到，試過上炮台山道熄冷氣

間間歐四E500都係垃圾

尤其聾混個啲

N牌定係P牌嗰啲

早年新記批歐四12米E500好似評價幾好

這是腸商問題....

8110-8128新出好似好好J
8129果批一出個個屌

84XX/85XX個堆

由將軍澳去科學園, 但唔想經沙田轉車, 咁有咩方法去到?

98A轉74D

搭290系/91M係彩虹轉都得

咩時間？
朝早觀塘有74D，
或者落鑽石山轉272S

應該係74P

272S啦
又平又密又快

將軍澳得91M先去到鑽石山

黨鐵

屌你老母厹app彈個警甴廣告
係Google提供定佢自己接㗎？

黨鐵囉
想避開塞車嘅話
黨鐵不失為一個好選擇

74P得個一班
趕唔切出到觀塘道
miss咗就無喎

睇佢將軍澳邊度
尚德296A轉74P應該係非黨鐵嘅選擇之中最正路

行去坑口搭91M轉272S
步行也不算太遠

罷鐵

厹本身都成堆退休警犬做膠層

8128打後都已經係歐五，五洲龍裝嗰批當年qc唔掂結果要攪一大輪先可以出街載客

將軍澳開去大埔好過開去馬鞍山

厹係退休警甴俱樂部

知法犯法

91M 上山要用幾多時間?

啲人之前話呢班車係用嚟收集參與者嘅身分

唔碌唔塞咪20-25

仲有一堆12800 近乎每日都落左去行北區線
放工城隧口見278x連續咁黎12800又未爆先吹9脹

嗰半條唔係黃公司 狗西點會做得咁似樣
同樣地 條271又係俾黨鐵追住打 服務比大埔吐公線好唔小

狗西對大埔居民存有歧視及欺凌既態度

因為271收多一蚊

271條數會好過區內果2.5條皇牌？

全大埔，班次最準時似樣就係區內線同發霉埔公線 屌出黎

龍運P牌果d幾好架喎 PG果D好正 以前搭過龍運有架E500無省油 個司機波波KD到盡真係好爽

74X開少幾班都冇人知
73X就比較明顯

73X我諗直頭可以登上全港首席閪線
厹以為有ETA真係大撚晒

ME9510 正嘢

N牌不了
但有d P牌R牌真係好飛得

仲有3部Voith舊直又係好正

俾紅頂做埋算數

人多車疏收車減班 狗西做到足

12800仲要每日抽走幾部用12米車頂，屌佢老母

依家大埔6條吐公線 除左307外 班次最似樣已經係271 非繁啲車係偏密

74x依家都好惡等 特別開左條廢線74D之後

老新5501-5517

792M

5500-5517其實係喺邊度裝嵌

深圳五洲龍

其實睇師傅 波波去 隻腳好攰

5500果批英國呀嘛？5504仲要去左澳洲先

巴典話創富自己砌

8100-8109/5500-5517都係香港砌嘅

有客個堆出各種短車同直梯
今朝又被人直梯靠害

有兩隻五毛係到負評

今朝ATEE行934

麻煩部atee乖乖地返去行32拉
東北葵咁多替代品

呢批車同ATEU都係踩極唔起 起步又慢

尾站有少量單丁位坐

發覺48X、49X同時出NTP，49X成日爬48X上城隧，或者兩車係城隧管內好貼

48X碌神多

荔腸車算係咁

當年呢批廢車掛81

等下一班49X，一定快過上班48X到眾安街

72某期一半ATEU

未必
49X呢條閪線好惡等 成日收到15-20
48X啲車密好多
正常嚟講兩者車程只係爭5分鐘到

72呢啲廢線正常

咁快已經過咗900
下期標題有咩推薦？
北區大戰？
富豪12800大法？

E6M大線新型閪車

話說呢個 post 有無樓主?

唔好諗 48x 49x邊部到先上邊部
時間相差唔遠

長勝放棄富豪大法
E6M行唔到林錦

有啊
你想做咩

當年仲有部RE508掛269D

今日WU3540係圍城有269M行嘅街道操車
到底269M比唔比用E6M先？

精神病院話行31M/53/276先

沙田撚仲好意思加站
我由細忍到兜沙田忍到大，馬鞍山都未嘈減站
沙田撚一個地方可以有3-4條線去仲要話馬鞍山係沙田一部份要咩資源要就下沙田
你地仲有咩資格係個page講時代革命啊，做埋同共產黨一樣既野

利申：路過既馬鞍山撚

馬鞍山page主上水了
河東撚幾時上埋嚟隻抽

E6M頂閘抹樓梯玻璃

我真係路過架咋..不過真係忍左富安後面果班人好多年

富安後面包唔包括富安

包啊點解唔包
我對呢d路線規劃唔係好熟
但每次經過富安都唔明點解成個馬鞍山可以容忍比富安霸左咁多條線阻住出入
個巴士站number仲多過中環

連40E都俾佢拉落公路
40S已經係咁啦

無野

諗起以前沙廠ATEU all in 81C

一日T4未起一日沙馬都會比果啲*點解路過唔停站撚*搞到分唔到家

之後又永續ATE到依家

89D 87D可以直出掛

一日有巴膠容溟舟一日都唔洗諗

中九龍幹線起好咗之後, 會連接邊啲地方?

依家都換哂蛋咁滯好似得返幾架舊直仲掛緊81C

google/wiki幫到你

同期掛舊直既87D 170 182 10年前已經甩晒

其實巴士公司同運吉唔洗聽佢講
佢夠膽咪佔領馬鞍山路

運吉果啲公務員黎
總之唔好攪到佢
你懂的

公民黨咪又係得把口
飛富安 over my deadbody

如果係咁簡單就飛到富安今時今日40x 87D一早飛左

我曾經聽過當年馬鐵起好係話飛87d, 比人反對左到而家

其實64k 269M 林錦 敬祖路有冇試過車？

呢pair線客量用E400 點清客

14年講過87D飛富安，281x轉全日改經旺角都要bam

好似因為81C斬假日
又係搞到富豪

40S都俾佢拉落黎

81C斬到30分班

果陣係咪黎梓恩做
今年86C就霸王硬上弓

nope

到時沙田可以行青沙去將軍澳

精神病院話fail咗

269M好簡單
同57M對調總站就得

到時11米行64K
E400攞去行73X

留名睇到時西九龍公路/連翔道樽頸位宇宙大塞車

firm咗

40S喎唔係40E
不過佢都想拉埋

40S就算 反正唔快得好多
40E真係

其實都出入口位唔算太方便
旺區位要兜到入九龍灣/鳩鐵站個邊先入到公路
到時又變咗另一個青沙

57M 狗西想斬左都似，點會踢上去再整多個獨市位

提過 但斬唔到
所以呢個係折衷方案

所以我話12米肥定係11m車都未試

呢pair 大户如果肥11300，狗西就頭痕

有乜問題
84M呢條閪線一早應該要斬咗佢

無得行64K有咩意義
到時堆車會變另一堆直梯 比人屌阻住地球轉

仲有103 77K 91 91M 92 53 276 31M呢啲既

巴士嚟講除咗大西北堆繁時九商線之外應該乜線會改行中九龍幹線

西貢線行到情況下，短車線客量要用11300 得103 269m 64k, 30 45 46 77k呢啲用E400都夠載

狗西買車前係咪覺得一定得，無問黃公司借車試路

黃公司肯借比佢先算

早上真巴膠：
290系轉43P
98D/296D/796P轉271B

咁非繁時段呢?

唔想沙田都只能夠觀塘/大老山轉74D

或者睇吓有冇得搭園區免費穿梭巴士
科學園 <> 九龍塘創新中心
科學園 <> 大埔超級城或馬鞍山 We Go Mall

巴膠/月票撚：296A>89D>87K>272A
唔計等車，其實車程應該幾快

連登巴膠怒屌共暴不止港難未已志士毋忘初心暨P960翻生專區

狗公司可能覺得有d路線既然行過12米
例如269M
11.3米都一定行得
又有d路線人地公司已經試好曬路
例如103、53、276
所以先咁放心走去買11.3米

不包括64K

屌祖堯煩撚到
12000嘈ok，11300都唔得嘅話
成條269M拉落山啦屌

唔想269M淪落到要用ATSE

永續短躉/短

將軍澳隧道九龍出口係咪整緊轉車站?
整咗之後會唔會加重交通負擔?

兩邊都整緊

多咗98 797兩條線算唔算加重咗

到時好似屯轉咁堆巴士排長龍等入站

堆秀茂坪撚/寶達撚/安達撚/興田撚即刻打晒飛機

佢地仲要係隔離特登開個post嚟打飛機仲引咗啲坑口撚入去

將軍澳隧道轉車站 預計2至3月落成

將軍澳道上山入秀茂坪支路有工程, 唔知關唔關事?

冇直接關係

有無人搭過98D康城特別車?

睇番98D啲資料, 原來有好幾個行法, 有啲坑口後直出九龍灣